\section{Постановка задачи}

В рамках данной работы рассматриваются следующие задачи:

\begin{enumerate}
\item Анализ существующих механизмов управления динамической памятью, а именно:
  \begin{itemize}
  \item механизм последовательной пригонки;
  \item механизм обособленных списков свободных блоков;
  \item метод близнецов;
  \item метод индексированной пригонки;
  \item метод пригонки по битовым картам;
  \end{itemize}
\item Обзор наиболее популярных популярных менеджеров памяти:
  \begin{itemize}
  \item Glibc malloc;
  \item Hoard;
  \item Jemalloc;
  \item TCMalloc;
  \end{itemize}
\item Анализ существующих решений для динамического анализа программ, таких как:
  \begin{itemize}
  \item valgrind;
  \item strace;
  \item ltrace;
  \end{itemize}
\item Разработка средства для тестирования производительности менеджеров памяти;
\end{enumerate}